Mp3 Player 求推介

問咁多位巴打
咁 o岩 尋晚部ak240無啦啦叉唔到電，又過左保
皆因部機已經係兩年幾前買，好耐都冇留意 mp3 player既市場
請問有冇好既 portable player推介?

budget大約8k
喜好係 分析力高，樂器分離度高
半年前去試過 sony 黑磚，感覺d聲"拿"埋一舊，好似唔係我杯茶

希望咁多位巴打幫幫手
有油

黑磚要試埋4.4 如果唔係等於冇試
btw你聽慣ak 你試下ak新果部kann

搭單問吓

小弟有嘢想問下，

我而家用緊Bose QC 35耳機，心思思想買Sony嘅NW-A30 Walkman. 想問如果唔係用Sony自家嘅無線Hi-Res耳機，其他牌子嘅藍牙耳機好似我而家用緊呢款係咪買Walkman嚟都同用電話聽冇分別。

因為Sony嘅walkman有無損嘅藍牙傳輸技術LDAC. 如果配合qc35會唔會有效果？

SONY ZX1壞左之後 到宜家都用緊iPhone SE
好想試下黑磚

試過用 4.4 - 2.5 adapter
都未係好 o岩 心水，我鐘意清d

dx200 or x7ii